［求救］係冇左feel定我諗多左

第一次開post Sosad但好困擾

女友對其他人好hyper好開心，但對住我就明顯冷淡好多

兩個人出街又正常但硬係覺得同以前唔同左
呢幾日whatsapp都hea回....一齊前/曖昧緊佢成日買野比我，一齊左之後除左情人節有買朱古力之外都冇得我送（但佢有用），係咪我期望太高？

利申：兩個都第一次，一個月

帽事既👒

有無直接問過女朋友？

拎出黎講好過啦

過左熱戀期之後就係咁

拎出黎講比人話煩 煩多兩句又嘈 比d厹上位

非常難過

打多左格啫sosad

九成

做錯野唔知道。

想，不追呢幾日都見唔到，驚係自己多心

講笑定認真

帽啦
而家佢等緊個藉口同你鬧交
準備定身後事啦

係時候搵過個

放手啦

情人節無送野

多數帽事

屌你老味拍得一個月就上黎叫春
咁經唔起上落 你都係玩玩下姐
有心既就去改善呢段關係 無心既唔好晒人時間
唔好聽上面啲傻鳩係到帽帽帽
同佢拍拖既係你

屌 我同我男朋友都係咁
佢最近唔知點解對我好冷淡
冇hea回不過隔成日先回
佢已經冇衝動再揾我同見我
都係拍左一個月多少少咋

帽事嘅

一個月就冇左熱戀期 堅係要傾下唔好由得佢

單刀直入

謝巴打屌醒 就係因為好想同佢行落去 先會問
好擔心 但會講